{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006421",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "에르모소카페"
    },
    "text": "こんにちは。 機張カフェエルモソです。 私たちのブランチカフェは機張海にある建物で営業しています。 1階では様々なブランチやワッフルをご用意しており、多くの方々が訪れています。 また、2階にはエルモソステイがあり、50平衡の海の客室で構成されており、最大20名まで収容できます。 全ての客室は海の景色を望む特別な空間で作られています。 そして3階には屋上ループ塔があり、パノラマの海を眺めることができます。 ここではバーベキューパーティーや様々なグルメを楽しめるように用意されています。 私たちのブランチカフェとステイは、家族や恋人、友達と一緒に意味のある時間と思い出を作ることができる空間です。 来る道はご注意ください。 また、ブランチカフェではエルモソワッフルとアメリカーノを味わうことができます。 ワッフルの価格は10,000ウォンで、アメリカーノは5,500ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "機張カフェエルモソはどこにありますか？",
            "answer": "機張カフェエルモソは機張海にある建物で営業しています。"
        },
        {
            "question": "機張カフェエルモソの1階では何が楽しめますか？",
            "answer": "1階では様々なブランチやワッフルを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "機張カフェエルモソの2階には何がありますか？",
            "answer": "2階にはエルモソステイがあり、海の客室があります。"
        },
        {
            "question": "機張カフェエルモソの客室は何名まで収容できますか？",
            "answer": "全ての客室は最大20名まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "機張カフェエルモソの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "全ての客室からは海の景色が見えます。"
        },
        {
            "question": "機張カフェエルモソの3階には何がありますか？",
            "answer": "3階には屋上ループ塔があり、パノラマの海を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "機張カフェエルモソの3階では何が楽しめますか？",
            "answer": "3階ではバーベキューパーティーや様々なグルメを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "機張カフェエルモソのブランチカフェで味わえるメニューは何ですか？",
            "answer": "ブランチカフェではエルモソワッフルとアメリカーノを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "機張カフェエルモソのワッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ワッフルの価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "機張カフェエルモソのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 368
    }
}